有冇人join左Lingoda Sprint?

Join左英文日日上堂果個
想開個group交流下邊個tutor好
同埋互相提大家上堂攞refund

我join左西班牙文 15號開始 有d驚自己上唔齊堂

想join

唔係23號先開始？

想試 係點架

3個月每日一個鐘上外語堂 冇遲到早退缺席比返錢你 miss左一堂就多謝一萬大元

係咪真係會100%回贈架

要幾耐之前揀上堂時間?

留名開group
啱啱報咗business english

有大概四舊水報名費收唔番

呢個我都唔清楚

一至四個人跟個老師網上互動 好處係可以同native講嘢

留TG我開？

Full呀

識人join左
好似super sprint,
遲左幾分鐘冇左幾千蚊

唔敢 覺得唔小心遲咗之後會無曬心機

有興趣呀
想問下上堂形式係點㗎？
video定係會有互動？

sorry 自 未追晒po就問